Tesla model 3 自動駕駛真係好正, 我睇到呆咗

玩命, 有個人差啲畀佢車死

正你老母咩廢物藍尸狗

買左未？現價？

你嗰架係美國產，中国貨唔得架

[神預測] 今晚美股熔斷

[無限之戰] 我正式宣佈, 美股會一個月內見底, 係全年嘅底!

千祈唔好買郵輪股, 我話嘅

屌你老母又燈

現價留返畀其他人, 唔阻人發達

會唔會係想轉返人手操作, 點知踩錯咗油門

老母比我當狗屌都唔敢出聲

單車隊冧私家車?

睇勻條link都冇司機解釋

自動駕駛唔一定唔會出事，只要自動駕駛出事率低過人手駕駛，咁就有佢可取之處
同埋如果有朝一日全世界車都用晒自動駕駛，車與車之間可以實時溝通，安全性絕對高過人手駕駛

？

你識唔識㗎 軟先可以吸收衝擊力
所以我估入面係塞報紙

咁撞都無扁 要買了

ching 真知灼見

告TESLA啦睇死條友鳩屈

你啱
不過坐咗落自動駕駛, 我會覺得自己隨時死
驚恐症發作

可能個下已經殺緊制

塞車同埋喺高速公路成日用覺得好撚正

吉你老母咩廢物藍尸狗

CLS

BTW 個司機完全唔睇路

係時候all in Tesla

d commet 話唔係自動駕駛喎